陳凱恩啲助選團都幾hea

啲細路同呀姨唔知食左盆菜未呢
好似無乜精神咁

又好似係

對